有無人放lomo instant

如題
留低tg
最好呢隻色 其他都可以

出幾錢先

有部 LOMO'INSTANT WHITE + 3 款鏡頭套裝
齊盒 極新淨

你留tg

Instant automat都收

😢

全新lomo automat $1000